岩岩打邊勞 差d比屋企人激死嬲到喊

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

又回帶有意思咩

渣ga

打7佢啦

冇意思架
咁你又入

收撚皮啦

差d報警

Too long didn’t read

Bb

屌樓主唔好同啲廢老勞氣
唔值得

唔好咁留意我

買定碌法包等佢買錯psp就車埋去報仇

個個我老豆黎嫁 廢咩老呀

你咁尊重佢 做咩唔比佢打

比佢打完左邊打埋右邊

腥渣ga

尊重就要比佢打咩

慘😢

佢想打你 你唔係唔gur咩
比佢出下火啦

你老豆真係廢老黎